西環集中營：西環究責 狠批親共媒體老闆 - 季陶

西環集中營：西環究責 狠批親共媒體老闆 - 季陶

中聯辦

特區政府硬推送中惡法，結果推了200萬香港市民在6月16日上街抗惡法，而且相關的抗爭火頭至今仍然未撲熄，有政圈中人表示，目前仍然是風頭火勢，加上北京仍在收風檢討中，暫時中、港兩地未必會有大動作，但日後追究責任一定免不了。

他們最近聽到政圈中傳聞，原來特首林鄭月娥宣佈暫緩惡法翌日，中聯辦即約見港區人大政協，席間除了撐林鄭月娥、批評民主派及外國勢力，原來連一些親北京傳媒老闆也備受批評，指未有做好撐送中工作。

相關新聞：醫管局未處分篤灰護士 網民促今交代

指無做好撐送中工作

有政圈好事之徒對季陶說，當日西環對一些「自己人」的批評相當不客氣，例如之前已經有報道，指有人於林鄭月娥宣佈暫緩送中前「亂講嘢、出風頭、爭住出鏡」，明顯批評一班事先向傳媒放風，暗示政府會暫緩修例的建制派及行會成員，但他聽聞西環除了批建制派及行會成員外，席間亦嚴厲批評一些身兼政治身份的傳媒老闆，指他們未有發揮應有的影響力，好好支持、解說《逃犯條例》修訂，為修例傳遞正能量。

至於西環批評哪些傳媒老闆？該政圈好事之徒問過一些知情人士，但他們均不置可否，不過西環的說法，難免令人想起星島集團老闆、政協常委何柱國，何曾公開說過有朋友向他「吐苦水」，擔心修例後被引渡，又指當局修例時應避免衝擊普通法，讓香港維持良好營商環境，不過香港有政治身份的傳媒老闆多的是，難怪該政圈好事之徒猜測，西環此舉是否要將推銷惡法失敗的責任推給其他人，以免自己上身？

季陶
周一、三、五刊出

上一則
上一則
五高官網誌「認衰」圖息民憤

下一則
下一則
連登巴絲集思抗爭路向 逾半贊成圍TVB 7.7立會再聚

醫管局未處分篤灰護士 網民促今交代
「6.21中午已收工 不明孕婦為何留守」 警總文職爆警苦肉詭計
盧偉聰龜縮 發公告撐前線
32前高官聯署促林鄭收回「暴動」定性
700人集會追究暴力鎮壓
民權觀察3日收35濫暴個案
民建聯轉軚促林鄭撤法 泛民：特首再無理由堅持「暫緩」
馬時亨：撕裂嚴重過六七暴動
鍾國斌倡行會增非建制成員
五高官網誌「認衰」圖息民憤
連登巴絲集思抗爭路向 逾半贊成圍TVB 7.7立會再聚
建制派抹黑學生 泛民加強社區輿論戰
陳浩天組團赴日 向中國示威
美網民6.12中槍 轟警策劃暴動
人權監察：速龍隱瞞編號無恥
新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會
李柱銘：北京開綠燈乜都得
中美新冷戰 「政改道門更緊」
醫護法82選委轟踩界執法警公院拉5人 4涉暴動